林鄭記者會摘要

777
和平集會後，有部分別有用心人士暴力xxx（分化第一式）
感謝警隊係艱難時候xxx（tum狗）
法治xxx，唔好犯法（曲解法治第一式）
大家唔滿意就用現有程序監警會xxx（拖延第一式）
會盡快檢控（除左畫家，仲未有人過堂）

李+超
感謝警隊xxx * 5次
打人，監禁，藏有攻擊性武器，監禁，潑野，監禁（恐嚇第一式）
其他廢話唔記得

現場市民怒屌2個柒頭，疾走者草

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

可以記到咁多廢話算係咁

仲有希望市民相信警隊*5

紅字為林鄭記者會重點 :

記到兩個垃圾既廢話已好好啦

無野好講

多謝

美國副總統

mon住林鄭

我無野講